%begin-include
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%  Auteur : Stéphane CARPENTIER
% Fichier : chap02.tex
% 	Modif : mar. 18 janv. 2022 22:13
%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\Chapitre{Un petit chapitre personnel}

\citation{\propre{Elmer}{Food Beat}}{C'est une question de réflexe\\
Nous sommes adeptes du latex}{x}

\input{chap02/preliminaires.tex}
\input{chap02/essais.tex}
\input{chap02/monimage.tex}
\input{chap02/surgitlab.tex}
\input{chap02/finitions.tex}

